誰要《厲害了，我的國》下架，誰就是千古罪人

日前《厲害了，我的國》這套偉大作品突然在中國全面消失，實在是全球炎黃子孫的損失。

幸好有人把這套經典作品放上YouTube，才能讓中華兒女有機會繼續分享「有一種幸福叫中國人」（取自片中的旁白）的感覺。誰讓這套片下架，誰就是反華反習的千古罪人！

《厲害了，我的國》的片名，不扮高深嚴肅，十分接地氣，連只有小學程度的人也看得明白，能知偉大祖國有多牛。如果有下集，應該直接叫做《牛逼了，我的國》。

片中那雄渾有力的五糧液廣告男聲旁白，加上偉大光明正確的黨式用字，令人充份感受到一種天朝上國的底氣。

更重要的是，片中不斷出現習大大的英姿。要是你問我，要嫁就要嫁怎樣的男人，一定不是普京，也不是吳京，而是我們的習大大、中國的習大大、世界的習大大。

為什麼這套偉大作品會突然消失？是不是最近的中美貿易戰中的芯片禁運會令人覺得片中情節跟現實有出入？抑或是中央突然改變國策，要減少宣揚國威？這些我不懂妄議。

總而言之，這套宣揚習大大登位五年來偉大成就、宣示我國意志勝利的紀錄片，絕對值得每一位龍的傳人觀看。YouTube不知何時會刪片，大家要看要存底便要快手。

（要看的話，在YouTube找「电影版《厉害了，我的国》习近平领衔主演」）

中國加油
中國2025
棕果檬